點解d人逃犯條例就驚 翻大陸飲喜茶就唔驚

逃犯條例就係驚中共開漏洞想捉邊個就捉邊個

點知d人都未驚過 自己走上大陸玩完再6月9出嚟遊行 個d人其實咩心態

逃犯條例一次過影響所有人，而且係永久性影響。
未通過前，去深圳等於去旅行，如果你覺得有危險，你可以選擇唔去中國。但通過左之後，留係香港都一樣死。